你班黑狗即管繼續啦 將所有人連成一線

母親節商場亂鳩射 搞到d小朋友
新移民單親媽媽11點先收工帶2個女(12,14歲) 食宵夜又一下拉鳩左
49萬票議員比你鋤落地

將香港媽媽 新移民連成一線

你班仆街下場一定係condom 唔撚駛審

繼續咁撚過份啦nmsl

又贏？

又FF

呀Q d 諗，係

唔係嬴唔嬴
係令佢地變唔到黃 都唔會係藍

唔係
只係佢地做盡所有壞事，而手足要醒水，走得切，佢地會打錯好多無辜嘅人，對我地黎講係好事
社會越亂越好
越高壓越好
做多幾次７２１更好

排除班洗腦暴徒就係

呢班友連啲藍屍親戚都唔撐話應該唔關林生事

岩 老實講 好多人都係612 721之後先激活
721之前大半年咪又係成日番深圳食同玩

呢班撚屌9成9係既得利益者

你話我黑心都係咁講 係 反正已經被捕 人血饅頭咪人血 唔食先係浪費 對唔住自己人

咁易連就唔會4成藍啦

後面果班斯斯縮縮直情收錢添

藍加藍變黃
毛漢有板你睇

唔係我地又贏，係班柒頭又助攻

12 歲被捕女兒母親：以前好尊重警察，而家係亂捉無辜市民，明白點解要五大訴求